有無人知戰場上最缺乏係咩？？？

最缺係哨兵呀！！！
哨兵！！哨兵！！！哨兵！！！！！！

要有人keep住比有用資訊手足做野先做得放心，逃走路線都容易計劃！！！

哨兵同傳訊師

落去既的確有唔少小隊，但亦都好多好多單拖！！！
唔該小隊有哨兵既同晒全部手足報一報最緊急同有用既資訊，做多呢一步就救到好多手足架啦
就算比內鬼知道又如何，手足唔知就少左份防範同危急應變反應慢左，而且大機會唔好彩就中伏，唔該做多一步！
你可以唔講自己移動位置同目標（怕比內鬼知道設局），但你要講邊度有危險等所有人有防範同心理準備。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

係軍妓

食屎啦你，你老母就軍妓

tui 1

tui 2

tui 3

tui 4

攪下笑都唔得